跟車太貼，易生意外

希望大家提供跟車太貼既會員名，
等我一次過block撚哂佢地，見到眼冤！

🙈

1. 索尼NEX6
2. 林澧袁

屌你仲以為索尼NEX6不嬲高質開今鋪睇撚錯佢

講得好 連登雖然多弱智小學達狗迷 但都有d清醒既
好彩樓主cap出黎

1. 索尼NEX6
2. 林澧袁
3. 周七一日見

1. 索尼NEX6
2. 林澧袁
3. 周七一日見
4. 黑夜震怒

成班柒頭未知件事係點就已經發表偉論,真係柒到唔敢睇

唔知佢地依家睇番自己嘅留言有咩感受呢

呢條友仲柒過backup佬,一開頭屌達哥最用力係佢,之後見唔對路又變翻支持達哥
噁心到仆街

牆頭草

條撚樣柒撚完又要死出黎轉軑攞彩驚撚死冇人知佢做過正義之士
樓主今鋪真係要支持，揭穿班假仁假義既偽君子

食撚屎啦垃圾索尼NEX6
成撚日講到自己好撚有道理咁
原來都係一隻狗黎

成篇長文 一夜變廢話

呢d binc post先有睇頭架馬
最中意睇binc post
Bin bin 有力 啪啪有聲

人黎，同我大大力咁bin落去

ok
林澧袁，有source，唔好意思！

1. 索尼NEX6
2. 缺舟一帆渡
3. 周七一日見
4. 黑夜震怒